P牌仔盡帶仇恨風向 5大訴求去左邊？

如題，我真係唔識開post
但一起身見到熱門有一堆都係帶風向既P牌post
Click落個名到又見唔到佢地有開過其他post
真係好心痛

特別有d post 開始分唔到 1. 真轉軑 入尼做P牌 / 2. 博信任 亂帶風向

求有能義士出手

推